節目主持人唔鍾意狗都俾人屌［道德撚］

26歲無綫藝員鍾晴是兒童節目《Think Big天地》主持，日前聯同其他拍檔接受J2節目《兄弟幫》訪問，談到拍攝的難忘事時，她發表「憎狗論」，激起愛狗人士不滿，在網上炮轟她，有指她怕狗，都要尊重動物。而且她作為兒童節目主持，言論會影響小朋友，以為動物好可怕。鍾晴事後對失言道歉，承認用詞不當。

鍾晴在節目中說自己好怕狗，有次出外景到工廠區拍攝，一落車見到隻大狗：「工廠區啲狗特別毛茸茸污糟，即係好…好乞人憎嗰啲呢！」她一臉厭惡說隻狗在旁邊令她難以集中。她指有朋友教她見到狗要扮唔驚，因為這樣狗就唔會嚇她，她說：「都唔知（狗）咩心態！」她自言貓狗都驚，就算如芝娃娃這麼細隻都一樣，搭電梯見到會寧願搭下一架。

對於被圍攻鬧爆，鍾晴承認表達不好，用詞不當，但強調沒有歧視狗狗，當時衝口而出，以後會小心言詞。她怕狗因小時候曾被狗追及咬到腳，留下陰影

我自己都養狗，人地唔鍾意動物有權 去表達自己有幾唔鍾意。咁都要網絡公審一言堂？好撚嘔心虛偽

愛狗肉囉咁

條女純粹講自己鍾唔鍾意啫, 咁有咩問題,
佢又唔係去做咩嘢 or 叫人唔鍾意.

佢自己個人觀感咁都有錯? D人真係痴撚線

有人養蜘蛛, 蛇蟲鼠蟻果D, 咁都有人鍾意, 有人唔鍾意啦.

所以香港遲早比你班人玩死。佢地玩死埋自己

造成講兩句話都要自我檢查既風氣
道德標準異常地高

黃子華： 頭皮500！

我是愛狗人士，尤其是冬天

動保撚真係好on9

又唔見d人批鬥d女唔鍾意毒撚

最on9係啲人話佢係公眾人物同兒童節目主持人，咁講會教壞細路

首先唔明點解呢條女變左公眾人物
第二呢個唔係一個兒童節目
第三唔鍾意狗點解係教壞人
第四你班細路咁易比人熱壞